【五戴要求缺一不可】何栢良親身落場戴口罩教學，加送超可愛whatsapp sticker

私人身分做埋政府嗰份

武漢肺炎向全球擴散，香港不能倖免，市民都驚沙士重臨，但係政府反應超慢，港大感染及傳染病中心總監何栢良昨日係電台節目，批評政府防疫正作連17年前沙士都不如，又唔做防疫宣傳。既然政府唔做，何醫生自己出心出力做，唔單止喺辦公室開youtube做live教市民戴口罩，仲特別拍咗一輯「五戴要求缺一不可」，首集搵朋友一齊係港鐵車廂內拍片，示範好多市民錯誤戴口罩嘅方法，只遮口唔遮鼻，當然最後何醫生出場教大家點樣正確戴口罩。

相關新聞：【全民抗疫】五個高危播毒行為你要知 經常捽眼捽鼻掂口罩好危險

何醫生仲製作多張whatsapp貼圖 ，教大家日常生活防疫貼士，包括用廁所嘅衞生習慣。
到今時今日政府仲只係識播「止暴制亂」廣告，都唔肯認認真真教市民防疫，大家想知多啲點防疫知識，可以去以下連結聽吓何醫生點教大家:

whatsapp sticker

push

［我要脫共］與中國走太近的下場 就是感染中國肺炎

脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共

罷工

屌政府唔做嘢
民間自發呀 抗疫